美股雞犬皆升, 我知道一定有連登仔發咗達

Robinhood 好似話唔少人發咗達.......
大把人想學野, 唔好咁自私收埋秘技
快啲出 "你問我答" or "自問自答"

買咗udow.....
長揸點睇

年中都唔少人話長揸乜乜乜
但一有個稍為大少少調整浪就問走唔走

個人意見, 玩呢啲不如直接玩期貨.....

Udow 有三倍

係，但唔知點解今次冇以前咁驚青
覺得係長牛

四次熔斷，無限qe，基金一直避險，散戶係咁入貨
真心想問，歷史上有無個市俾散戶推左上去之後嘅結果？

期貨去到50蚊1點

從冇見過, 今次真係奇景
Hertz, CHK.......

大戶再托，拋一拋啲散戶，然後陰升排貨
最後等班散戶揸到成手貨，再篤泡沫
利申：9up

唔係好似, 好多大戶好葡萄, 講埋啲乜嘢: 睇你班新仔幾時死

版塊輪動，牛市回調+熊市反彈並行，d基金佬玩對沖輸到仆街，今次難得散戶大勝，如果qe無縫連接經濟復甦，基金再次入場，泡沫就唔會爆，到時真係龍市

而家入唔入市就睇下你信唔信新一代散戶嘅判斷能力，股市高速調整，升得快跌得快，高風險高回報

幫自已錯失升浪搵藉口

始終唔信個市可以靠印錢借錢唔洗還而長升

嗱，我咁睇啦
如果而家真係淨係得散戶玩，高市差唔多到等
始終宜家環球經濟咁差
尤其外國，爆得最驚係s2
小心S2績前冚球鏟
宜家係散戶托
已經冇乜力
再黎恐慌性拋售
呢張音樂椅你坐落去要諗過
利申：玩咗2個月學人9up

唔好玩啦，老散邊到推得郁個巿呀

*個市差唔多到頂

玩得兩個月先有優勢, 而家個市越有經驗越唔識玩

印銀紙永動機, 好快攞到諾貝爾經濟學獎.

聽過渡邊太太未

我都係玩左三個月，一路睇d有經驗的人講完全贏唔到錢，之後開始明白自己嘅感受就係市場本身

Robinhood話有人跳樓死喎

吉田sir你個倉有冇轉 定係仲係果幾隻

LINK?

得返nvda